燒山今次比個馬來西亞仔反擊 "憤青給港兒的一封信"

發佈日期：2019年6月22日
反击蕭若元! 香港是全球华人最荒謬的地方, 8问港儿, 你妈到底欠了你什么? (小马识途555期)

回應燒山:
發佈日期：2019年6月19日
（本片有中文字幕）拆解憤青給港兒的一封信 八問香港大陸是不是好媽媽！？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-06-20

燒山到而家都未覆係咪駁唔到......

上面po 錯左...
新LINK

呢條先岩...